[真係有片] 防暴警：「我要六四重演！」

【防暴警： 我要六四重演！】
2304 #大埔 太和路，有大量防暴警察到場增援。橋上有警員與屋苑平台市民互相指罵，期間有警員大叫：「去Poly(理工大學)劏曱甴呀！」、「你唔好走啊，我要六四重演！」，再夾雜大量粗言。

而大埔橋上有警員帶備實彈步槍 AR-15（實彈槍），另外多區亦有傳媒拍得警員以實彈步槍指向人群，包括尖沙咀、紅磡。

（片段來源： @中大校園電台 Live）
（本台記者現場報導）
-
攝影/記者： HS@STP
發聲社新聞 STP MEDIA

推

Tui

留名

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

吹奏左咁耐 又話香港開真槍 美國又會點點點?

結果美國都係垃9圾，無撚用

push

屌你老母

咁佢地扮日本仔殺中國人，重演丫東亞病夫

香港人唔會比64再現

如果六四重演
今日緬甸,明日香港

幾個月前吹打飛機吹奏女權，人權，宗教組織
又打晒飛機話香港用真槍，美國救人。
全部都係度打飛機

痴撚線黑警

Dllm 死黑警

中國人垃圾，東亞病夫

英文好既又識砌字幕，砌個英文字幕版本，推去 Twitter 啦 !

死仆街

屌你老味呢班畜生

PUSH

其實最驚攬炒既係示威者 佢地真係未驚過

Push

而家係佢地自己講，真核彈

tui

back up先

Del左？

問下警謊咩叫64重演
係咪上面比佢地嘅行動指示

條片無咗

即刻del左

死link

deleted...

Dead

wtf

有無backup?

無左

無咗條片

Tg group有

可以點樣唔比

屌一分鐘都無 無撚左

求片

冇左既？

推，我地要片

推啊屌

仆街係咪fb又del

立即back up

可能班撚樣都收到風實彈會開

有冇backup？

DLLM

back up?

係至好講呀

ig仲有，快backup

post番大6

無咗條片 有無人back up

死幾多黑警都唔撚割
死一個開一pack酒

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我都想知

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

推，有冇email template要推上國際 (e.g. new york times, new york times)

條片冇左？

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

Backup and push

推
推
推
唔係講笑，佢地真係想

將條片po上微博話支持香港警察重演64，睇下班支那咩反應

64有野發生?

講得呢句既人都唔會係大學畢業

無咗 有冇有backup

睇泥終於要硬碰

Back up and push

推！Backup！

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

推上國際
推到大陸問下擁護死黑警既小粉紅咩係64

可以進化休班警

九龍區真係太多狗 真係唔排除今晚會64

Call 人道救援

點樣唔比??唱歌定摺紙鶴定返工阻止??
你講完有冇笑出黎

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

推！！！

推呢個

屌你老母一定要推上國際

起佢底！！

Twitte 微博!!

推到俾全國際既人睇到

x座對出有好多油桶係個到
味用既又有 用完既都有 冇就去其他間
不過吾好搞鳩發電機
唔好問我who i am

唉 "個別警員問題" 完

黑警究竟知唔知64係咩一回事

被Del了

唔撚係人

Fb 即del 片！！！！！！！

Cls

推上twitter

有冇英文字幕版?

推啊

推上國際 屌佢老未

只要係可以被瘋狂殺人的機會都唔會放過

比佢地瘋狂殺人*

緊張到錯曬字

大家快啲share
中共都唔認隻狗咁講
豬隊友黎

要中英字幕推上國際

屌你老母以為講野真係唔撚洗負責任？有晒證據到時第一個推你出黎

pish

POLYU有人被困升降機 警不應阻消防救援
POLYU有人受傷,請大量消防入去救人,警察不應阻止求援
POLYU 收到消息有家長仔女跳樓自殺 家長應去勸阻他們自殺 警不能阻止求援
POLYU著火 請消去入去救火 警不能阻止求援
POLYU有人被困升降機 警不應阻救援

睇唔到片係咪正常？

班黑警 見人就話
為市民服務？
解散啦仆街

文宣巴絲快啲back up spread開去！！

推佢老母閪
六乜撚野四 唔讀書真係唔讀書 知唔知大陸係唔承認六四架

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

香港警察證實六月係有四號嘅

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推 你地一定會後悔做過既任何野

黑警死全家

冇片喎有冇 back up?

冇片？

防止唔到佢出現，但要增加佢64屠殺成本

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

推上國際

無左!

無撚左？？

國際線不嬲垃圾

Back up please

冇咗？

中大電台有！

Saved
你班藍絲想整走條片？下世啦

green object恐怖份子將會大屠殺，人民反恐部隊必然銷毀所有恐怖份子巢穴。

已推上twitter
請retweet and like!!!!!

請問有冇twitter條link？

死曱甴

已back up :

back up ed :

back up :

其實班垃圾咪即係認咗有64 踩撚咗大陸個春袋？

唔係以為美帝真係會出兵咩

呢粒真核彈,佢冇撚得拆!!

已有中英字幕 ， 推 !!!!!!

推！！ 啱啱已經retweet左

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

請retweet

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

推 文宣

國際戰線要人！

屌

港豬訓撚完未呀?

Retweet twitter!!!!!

重佢老母
有tank 先講嘢啦毅進狗

武裝恐怖份子死全家

英文字幕

0:00
Police :Lets go to Poly(technic University) slaughter croackcroaches.
0:03
People :(repeat)
0:07
Reporter: The police said ....

0:12
Police : Retards, Stupid Cunt.
Reporter: (Describes what the police said)
0:15
Police : Don't you dare run away. I will reenact June4th.
Reporter: (Describes what the police said)

Mumbles....

過份！

推！

失控狗

克警講緊: 我要六四天安門, 超任香港97呀
慶回歸：試試史上最劣質奇葩的香港97

冷血！

屌你老母 推俾國際知呀！！！

不如落直升機，快d飛走！

搵人Key 上去唔該

真核彈 推上twitter 美軍呢

屌你老味

呢個先係最重要嘅post

推呀

我真心相信佢地係弱智

cls

up

吹？
笑人弱智
但你出左去做野未啊？
日日笑警犬唔做野
事實就係佢地捉三千幾人 嚇到你地仆街

你條垃圾就係屋企打飛機
你先「真.冇做野」

推比Gphone

話之佢，上英文字幕放上raddit

64多64次又點
依家廢老黑警藍絲管治

快

腦殘，智商比狗都不如。要重演六四，首先你要有架坦克。你得支短過你既槍仔，咪笑死人啦！我諗佢連六四係咩都吾知啦。